燃點香煙飲啖酒所有不快都溜走

落街吹下風散個靚步
聽朝起身繼續返工返學

奸奸

悄悄是離別的笙蕭

別再笨 別再傻
半支煙勝過殘破的天國

亂了亂了就如絲最好燒過 燒過
根本只要煙圈在面前飄過 就會忘我

煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事証明燃燒過